底褲嚟講，究竟IU、結衣BB定Heidi嗰條香啲？

結衣就處女香
Heidi就女性荷爾蒙味重啲
IU

我嗰條

結衣那個了唷仲邊度有處女香？

幾時有？

仲係處

港女淫香啦

圖呢

Legging頂住先

IU個條有銀赫味⋯⋯

岩岩想咁回 就見到你